覺唔覺而家報紙d油墨愈黎愈臭

頭先搭車 隔離個人係到睇報紙
屌你老味陣油墨味臭撚到攻鼻 聞到勁撚唔舒服
以前都唔係咁撚難聞

勁鍾意聞

尤其是係班垃圾老坑廢柴中坑睇報紙嗰陣時仲要好有氣勢，揚到發發聲，啲佬除+ 報紙臭除好難頂，仲未計一車都肺癆鬼喺度咳咳咳，落車之後再多垃圾桶煙灰缸燒着左嗰啲煙頭嘅肺癌毒煙夾攻，專家話就咁燒煙嘅分子微粒係比二手焦油煙更細可以更徹底到達你肺泡深層

喺香港唔帶防毒面具就出街真係唔掂

認真，我覺得親中報啲墨通常臭啲 東方大公文匯嗰啲臭到

有無諗過係d紙臭

英文虎報好香